# READEME : TD TSE REST API DE3
https://gitlab.com/Reese73/tse_rest_api.git

## Partie 1 : Projet JAVA MEAVEN (Sources API)

API développé en JAVA avec Springboot permettant la gestion de joueurs et d'équipes de foot.

## Partie 2 : Porjet JavaScript node.js (utilisation de l'API

Consommation de l'API avec node.js via axios.

Fichiers à copier dans le repertoire de votre serveur web.

!! fichier index.html ligne 45 : variable "yourServer" à remplacer par l'adresse de votre serveur web 


